【霎時感動】回憶返，運動中有冇令你流馬尿既故事？？？

有人說，香港自從2019年的6月開始，變得不一樣。有班年輕人見到好多香港人在艱難之中互相幫助、打氣、不介意付出的事件

佢哋係fb開咗個page俾大家share呢啲窩心小故事 做個記錄，俾N年後的大家仲記得，原來香港人都可以咁善良、肉麻的

各位巴打絲打有冇稿供

我認為贏左先回憶 比較有義意

意義 sorry

自己行616嗰時有個大隻佬係太古廣場喊到收唔到聲
嗰刻好想上去拍佢膊頭 同佢一齊喊

當日我準備去遊行, 等車寫住示威牌先
剪緊紙皮，狼狽之際，後面個叔叔話："不如我幫你拎住你剪啦"， 就出手同我一齊整。
之後我分咗半塊紙皮俾佢，最後一人整咗一塊示威牌

12號一到已經喊
諗返雨傘
我地返黎啦

梁烈士之死

16號遊行，朋友話今日天氣唔錯，好過9號，我答咗句：｢可惜佢已經睇唔到｣ 大家sad晒

發夢係612果日
有位女士望住街上面既情境
係到喊 見佢用黎用去都係同一張紙巾
上前遞左包紙巾比佢

616夜晚係PP出面 全部人係馬路開晒閃光燈細細聲唱sing hallelujah to the lord 個畫面真係催淚過催淚彈

612個日班狗攻過黎
隔離個位素未謀面巴打捉實左我隻手
feel到佢都有d驚，但冇人縮

係hehe定heshe情節？

遊行嗰日，等咗九個字，未上到車，過海巴士全淪陷。
忽然有人揸架7人車來巴士站：「我可以載六個！」

太感動，香港和香港人

太多
齋係夢見太古入面問哮喘藥同嗌有冇人識急救個種畫面已經

香港人真係好好
做香港人好自豪

同意

做好正經嘢先
寧願推吓20、21號啲post

要沉醉喺呢啲故事度 可以私下做
但咁快拍定手先
會令其他人冇晒危機感

專心呀！